【椰汁炸豬扒自拍照流出,我今次仲唔仆街】

好想食左你

射哂入黎

咖哩豬黎架喎印度仔

椰汁豬排 用椰汁當蛋汁 去炸

椰～汁啊～炸～～豬扒！椰汁～啊！！！！

椰汁炸豬扒~椰汁炸豬扒~

屌